看衰木村拓哉 木村文乃聲勢水漲船高不打算合作續篇《A LIFE～心愛的人》

日本男星木村拓哉在SMAP解散後，與木村文乃合作的首部電視劇《A LIFE～心愛的人》，在播出過程收視率從一片慘綠到最後以同時段冠軍收尾，與過去的收視成績相差甚遠，還因此被冠上「日劇毒藥」的臭名。而近日傳出將有可能開拍《A LIFE～心愛的人》續集計畫，不過很有可能打水漂，因為木村文乃不想繼續合作。

據日媒報導，《A LIFE～心愛的人》的平均收視有14.5%，播放率就已衝破200萬證明大家非常關注伊巴的康復情況。因此劇組打算開拍續集，且將把續集焦點放在感情線上。但是卻傳出現在聲勢水漲船高的木村文乃，工作計畫滿檔，她因為木村拓哉的人氣下滑以及形象差等問題，不打算出演，因此如果木村文乃不續演的話，到時候劇情與設定必須要作更改，所以續篇很有可能難產。

本身都唔好睇啦